平安夜去邊食飯好

仲有唔夠一個月大家開始book枱未？
唔想咁貴但唔想同囡囡食吉野家咁頹有乜推介

那有女

我女友叫我個日吉野家打邊盧，唔好俾人略水

其實吉野家好好食

平野中算係唔錯，如果係日本就更好食

但平安夜點算好